<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Ghost's Blog]]></title><description><![CDATA[A port of the casper blog built for gatsby]]></description><link>https://gatsby-casper.netlify.com</link><generator>GatsbyJS</generator><lastBuildDate>Sun, 07 Jul 2024 15:28:40 GMT</lastBuildDate><item><title><![CDATA[Сообщество разработчиков Unicoding]]></title><description><![CDATA[Сообщество разработчиков Unicoding: Путь к мастерству в программировании Unicoding — это сообщество, созданное для разработчиков…]]></description><link>https://gatsby-casper.netlify.com/unicoding/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-casper.netlify.com/unicoding/</guid><pubDate>Sun, 03 May 2020 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://unicoding.dev/&quot;&gt;Сообщество разработчиков Unicoding: Путь к мастерству в программировании&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Unicoding — это сообщество, созданное для разработчиков, стремящихся совершенствовать свои навыки и обмениваться опытом с единомышленниками. Здесь каждый, независимо от уровня знаний и опыта, может найти полезные ресурсы, получить советы от профессионалов и даже найти новые карьерные возможности.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://unicoding.dev/&quot;&gt;Видео уроки: Шаг за шагом к мастерству&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Одним из основных разделов Unicoding являются видео уроки. Здесь можно найти материалы по самым различным языкам программирования и технологиям: от популярных Python и JavaScript до специализированных Go и Rust. Видео уроки структурированы таким образом, чтобы каждый мог найти материал, соответствующий его уровню подготовки. Начинающие разработчики найдут подробные объяснения базовых концепций и простые примеры кода, а более опытные смогут углубиться в сложные темы, такие как разработка микросервисов или оптимизация производительности.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Обучающая литература: Теория и практика&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Помимо видео уроков, Unicoding предлагает обширную библиотеку обучающей литературы. Здесь собраны книги и статьи от ведущих авторов и экспертов индустрии. Литература охватывает широкий спектр тем: от основ алгоритмов и структур данных до передовых методов машинного обучения и искусственного интеллекта. Кроме того, в библиотеке представлены руководства по лучшим практикам разработки, которые помогут избежать распространённых ошибок и улучшить качество кода.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Лайфхаки: Маленькие секреты большого программирования&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В Unicoding также можно найти раздел с лайфхаками — небольшими, но очень полезными советами и трюками, которые облегчат повседневную работу разработчика. Здесь можно узнать о хитростях работы с определёнными инструментами, способах повышения продуктивности, а также о методах отладки и тестирования кода. Лайфхаки позволяют не только экономить время, но и значительно упрощают решение сложных задач.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Карьерные возможности: Найди свою работу мечты&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Одним из ключевых преимуществ сообщества Unicoding является возможность найти работу. На платформе регулярно публикуются предложения от компаний, ищущих талантливых разработчиков. Здесь можно найти вакансии как для начинающих специалистов, так и для опытных профессионалов. Разработчики могут разместить своё резюме и откликнуться на интересующие их предложения, а компании, в свою очередь, могут найти подходящих кандидатов для своих проектов.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Живое общение: Сообщество единомышленников&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Однако самое ценное в Unicoding — это живое общение с другими разработчиками. Форумы и чаты позволяют задавать вопросы, делиться опытом и получать обратную связь от коллег. В обсуждениях можно найти решения сложных проблем, получить рекомендации по выбору инструментов и технологий, а также просто пообщаться на интересующие темы. Сообщество объединяет людей со всего мира, создавая уникальную атмосферу поддержки и сотрудничества.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Unicoding — это не просто платформа для обучения, это живое сообщество, где каждый разработчик может найти всё необходимое для профессионального роста и личного развития. Видео уроки, обучающая литература, лайфхаки, предложения о работе и возможность общения с единомышленниками — всё это делает Unicoding незаменимым ресурсом для тех, кто стремится к успеху в мире программирования. Заходите на сайт &lt;a href=&quot;https://unicoding.dev/&quot;&gt;https://unicoding.dev/&lt;/a&gt;, регистрируйтесь, общайтесь без ограничений, получайте новые знания и\или работу!&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Умные Розетки, GSM модули для котла и охранные сигнализации]]></title><description><![CDATA[Умные Розетки, GSM модули для котла и охранные сигнализации Телеметрика Как умная розетка помогает облегчить жизнь? Умная розетка предлагает…]]></description><link>https://gatsby-casper.netlify.com/telemetricaru/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-casper.netlify.com/telemetricaru/</guid><pubDate>Sun, 02 Jun 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Умные Розетки, GSM модули для котла и охранные сигнализации Телеметрика&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://telemetrica.ru&quot;&gt;Как умная розетка помогает облегчить жизнь?&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Умная розетка предлагает гораздо больше вариантов для работы с электрооборудованием, чем обыкновенная классическая розетка, к которой потребитель подключается. Например - вы проживаете в частном доме и вам понадобилось заранее нагреть воду в бойлере. В приложении вы настраиваете время начала подачи электричества к бойлеру и время отключения питания - это позволит экономить вам большие суммы за электричество.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://telemetrica.ru&quot;&gt;Как управлять умной розеткой?&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Управление происходит с помощью любого кнопочного телефона, смартфона или планшета через специальную программу для управления умным домом. Что же делать, если смартфона нет под рукой, а есть только кнопочный телефон? Тут все просто - управлять умной розеткой можно с помощью SMS команд.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://telemetrica.ru&quot;&gt;Какие есть преимущества умной розетки?&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Умная розетка позволяет экономить деньги, контролируя энергопотребление подключенных электроприборов, а также повышает информированность пользователя об окружающей температуре и электроснабжением в месте установки.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Устройство бесперебойно будет работать в течение многих лет, что позволит сэкономить средства, отведенные на переоборудование помещений.
Где в Москве или Санкт-Петербурге можно купить умную розетку?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Если вы находитесь в Москве и МО или Санкт-Петербурге и ЛО, то можете зайти на сайт ТЕЛЕМЕТРИКИ, выбрать понравившийся дизайн, функционал, и заказать - доставка вашего заказа осуществляется как до адреса, таки и до более чем 1860 пунктов самовывоза.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Можете самостоятельно убедиться — заходите на сайт (&lt;a href=&quot;https://telemetrica.ru&quot;&gt;https://telemetrica.ru&lt;/a&gt;) и убедитесь, что цена на умные розетки в Москве вас приятно удивит!&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Горящие туры из Гродно от всех туроператоров]]></title><description><![CDATA[✈ Более 1310000 недорогих горящих путевок в отели 50 стран мира ✅ Цены на горящие туры от 699 BYN ✅ Удобный поиск по всем туроператорам…]]></description><link>https://gatsby-casper.netlify.com/ltby/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-casper.netlify.com/ltby/</guid><pubDate>Sat, 25 May 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;✈ Более 1310000 недорогих горящих путевок в отели 50 стран мира ✅ Цены на горящие туры от 699 BYN ✅ Удобный поиск по всем туроператорам: горящие туры с вылетом из Гродно.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://l-t.by/&quot;&gt;Горящие туры из Гродно&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Горящие туры в Египет, Турцию, Вьетнам, Таиланд с вылетом из любого удобного аэропорта по самым низким ценам!&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://l-t.by/&quot;&gt;Автобусные туры и круизы из Гродно&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Мы предлагаем не только широкий выбор отелей от дешевых 2-3* до шикарных современных 5*, но и предоставляем возможность, в определенные периоды, дешево отдохнуть в дорогих отелях или супердешево в дешевых, используя постоянно обновляемую базу спецпредложений и горящих туров.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Наш профиль - массовый туризм&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Профессионально работая с большими потоками туристов и хорошо разбираясь в ситуации на туристическом рынке, мы выбираем надежные авиакомпании и лучшие отели, и способны предложить широкие возможности отдыха, организовать выезд на семинар или конференцию для групп любого объема.
Технологии&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Высокие технологии туризма - для нас не мечта, а реальность. Использование уникальных информационных систем бронирования, таких как Турпоиск, позволяет справляться с большими объемами, четко отслеживать каждого туриста и значительно сокращает процесс бронирования-подтверждения.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Подробнее на сайте: &lt;a href=&quot;https://l-t.by/&quot;&gt;https://l-t.by/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Top 100 most expensive keywords of the AdSense]]></title><description><![CDATA[AdSenseKeywords.com is a powerful platform for fast and easy monetization of your website! We have made it easy to use and functional to…]]></description><link>https://gatsby-casper.netlify.com/adsensekeywords/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-casper.netlify.com/adsensekeywords/</guid><pubDate>Sat, 20 Apr 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;AdSenseKeywords.com is a powerful platform for fast and easy monetization of your website! We have made it easy to use and functional to search by keyword, region and value of the key phrase.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://adsensekeywords.com/&quot;&gt;Best AdSense Niches for Publishers in 2023-2024&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Insurance&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Cryptocurrency&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Health and Fitness&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Real Estate&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Digital Marketing&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Online Learning&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Automobile&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Make Money Online&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Personal Finance&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Online Banking&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Legal&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Travel and Accommodation&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Blogging&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Web Development&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Web Hosting&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://adsensekeywords.com/&quot;&gt;Here are the top of highest paid Advertising keywords and niches for 2023/2024&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Apps&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Attorney&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Beauty saloon&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Classes&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Donate&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Food delivery&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Insurance&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://adsensekeywords.com/&quot;&gt;Find High Paying Advertising Keywords&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;See our selection of keywords&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Keywords worth between $0 and $250&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Keywords worth between $250 and $500&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Keywords worth $500 and more&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Keywords worth between $0 and $250&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Keywords worth between $250 and $500&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Keywords worth $500 and more&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;More info on the site: &lt;a href=&quot;https://adsensekeywords.com/&quot;&gt;https://adsensekeywords.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Грузовой эвакуатор в Витебске]]></title><description><![CDATA[Звоните ☎ 8029 7197806. Наши водители уже готовы выехать! Эвакуатор грузовых автомобилей и спецтехники с лучшей ценой в Витебске и области…]]></description><link>https://gatsby-casper.netlify.com/evakyatorvitebsk/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-casper.netlify.com/evakyatorvitebsk/</guid><pubDate>Mon, 15 Apr 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Звоните ☎ &lt;strong&gt;8029 7197806&lt;/strong&gt;. Наши водители уже готовы выехать!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Эвакуатор грузовых автомобилей и спецтехники с лучшей ценой в Витебске и области! Перевезём любую вашу технику весом до 8 тонн!&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://evakyatorvitebsk.by/&quot;&gt;Эвакуатор. Грузовой эвакуатор в Витебске&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;
&lt;h6&gt;&lt;a href=&quot;https://evakyatorvitebsk.by/uslugi-evacuator-legkovoy.html&quot;&gt;Эвакуация легковых авто &lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;h6&gt;&lt;a href=&quot;https://evakyatorvitebsk.by/uslugi-evacuator-gruzovoy.html&quot;&gt;Эвакуация экскаваторов &lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;h6&gt;&lt;a href=&quot;https://evakyatorvitebsk.by/uslugi-evacuator-microavtobusov.html&quot;&gt;Эвакуация микроавтобусов&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;
&lt;h6&gt;&lt;a href=&quot;https://evakyatorvitebsk.by/uslugi-evacuator-vnedorozhnikov.html&quot;&gt;Эвакуация внедорожников&lt;/a&gt;&lt;/h6&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2&gt;Мы уже готовы выехать и забрать ваш автомобиль 24/7&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Главным направлением ВитСпецКарз является круглосуточная эвакуация автомобилей и перевозка на любое расстояние по Беларуси, странам СНГ и Евросоюза.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;ВитСпецКарз на протяжении многих лет предлагает своим клиентам следующие услуги&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Эвакуация легковых и средне тоннажных автомобилей двумя эвакуаторами различной грузоподъемности выполняется в оперативном и круглосуточном режиме&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Грузовой эвакуатор для специализированной перевозки тяжелого транспорта&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Доставка легкового и грузового транспорта на большое расстояние&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Транспортировка неисправного транспорта на СТО, где Вы можете осуществить любые виды ремонта и обслуживания Вашего автомобиля&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оказание техпомощи на месте, если это возможно&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Оформление всех сопутствующих документов&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Подробнее на сайте: &lt;a href=&quot;https://evakyatorvitebsk.by/&quot;&gt;https://evakyatorvitebsk.by/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Всё для подводной охоты и дайвинга]]></title><description><![CDATA[Погружаясь в морские глубины, любой человек испытывает восторг, сравнимый с любовью. Рыбы причудливых расцветок, удивительные растения и…]]></description><link>https://gatsby-casper.netlify.com/vodolazby/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-casper.netlify.com/vodolazby/</guid><pubDate>Fri, 05 Apr 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Погружаясь в морские глубины, любой человек испытывает восторг, сравнимый с любовью. Рыбы причудливых расцветок, удивительные растения и сказочные кораллы, отдых от всех проблем, восстановление душевного и физического равновесия… А как азартна подводная охота, которая заряжает впечатлениями и тешит амбиции неизменно удачным уловом!&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Товары для подводной охоты и дайвинга&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;На нашем сайте представлено только сертифицированное оборудование для подводной охоты, дайвинга и фридайвинга, в надежности и безопасности которого можно не сомневаться. Продукция распространяется только официальными поставщиками, которые обеспечивают гарантийные обязательства и сервис!&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Опытный персонал&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Наш сайт откроет для вас дверь в этот удивительный мир, подарит возможность испытать все эти невероятные ощущения как можно скорее. Наш персонал прекрасно ориентируется в обширном ассортименте и готов прийти на помощь в любую минуту. Все консультанты нашего магазина являются опытными инструкторами по дайвингу и подводной охоте и настоящими фанатами этих видов спорта. Их компетентность в данном вопросе позволяет подобрать оптимальное снаряжение для каждого конкретного покупателя.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Современное снаряжение&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В огромном ассортименте нашего магазина только высококачественные сертифицированные товары, гарантирующие комфортное погружение и пребывание под водой в любых широтах&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Эвакуатор в Витебске]]></title><description><![CDATA[Звоните ☎ 8029 5553455. Наши водители уже готовы выехать! Надёжная служба эвакуации автомобиля с лучшей ценой в Витебске и области! Бережно…]]></description><link>https://gatsby-casper.netlify.com/evacuatorvitebsk/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-casper.netlify.com/evacuatorvitebsk/</guid><pubDate>Mon, 01 Apr 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Звоните ☎ &lt;strong&gt;8029 5553455&lt;/strong&gt;. Наши водители уже готовы выехать!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Надёжная служба эвакуации автомобиля с лучшей ценой в Витебске и области! Бережно перевезём ваш легковой автомобиль, внедорожник, микроавтобус, грузовик и даже экскаватор!&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://evacuatorvitebsk.by/&quot;&gt;Эвакуатор Витебск — ожидание не более 15 минут&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Опыт более 10 лет. Низкие цены и быстрая подача эвакуатора. Работаем по Витебску и Витебской области без праздников и выходных. Честные цены и скидки. В нашем парке несколько типов эвакуаторов для любого вида транспорта - от легкового автомобиля и заканчивая эвакуатором дорожной и специальной техники.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Наши преимущества:&lt;/h2&gt;
&lt;h4&gt;- Быстрая подача эвакуатора&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Наши эвакуаторы дежурят во всех районах Витебска. Благодаря этому мы прибываем на место в течение 15 минут.&lt;/p&gt;
&lt;h4&gt;- &lt;a href=&quot;https://evacuatorvitebsk.by/&quot;&gt;Низкие цены на эвакуацию&lt;/a&gt;&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Мы работаем без посредников, и благодаря собственному автопарку техники обеспечиваем наиболее привлекательные цены в Витебске&lt;/p&gt;
&lt;h4&gt;- Круглосуточно, без выходных&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Мы готовы придти к вам на помощь в любое время суток. Заказать эвакуатор в нашей компании вы можете 24 часа в сутки, 7 дней в неделю.&lt;/p&gt;
&lt;h4&gt;- Работаем по всему городу и области&lt;/h4&gt;
&lt;p&gt;Мы гарантированно приедем и поможем, где бы вы ни находились.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Подробнее на сайте: &lt;a href=&quot;https://evacuatorvitebsk.by/&quot;&gt;https://evacuatorvitebsk.by/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Продажа строительной и специальной техники]]></title><description><![CDATA[Наша фирма предлагает строительную и специальную технику, а также запчасти, навесное оборудование и ГСМ. Работа осуществляется со всеми…]]></description><link>https://gatsby-casper.netlify.com/diggertrade/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-casper.netlify.com/diggertrade/</guid><pubDate>Sat, 30 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Наша фирма предлагает строительную и специальную технику, а также запчасти, навесное оборудование и ГСМ. Работа осуществляется со всеми известными европейскими, американскими и японскими брендами. На сайте вы можете выбрать строительную технику, купить мини экскаватор, мини погрузчик, телескопический погрузчик или экскаватор погрузчик. Также на у нас Вы сможете найти дорожную технику (дорожные катки, асфальтоукладчики, бульдозеры), самосвальную и сельскохозяйственную технику.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://diggertrade.com/&quot;&gt;Мы продаём спецтехнику в Беларуси, России и Казахстане&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;В наличии и под заказ различные виды экскаваторов, погрузчиков, дорожных катков и множество другой техники для выполнения любых строительных работ.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://diggertrade.com/&quot;&gt;Сокращенные сроки поставки&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Вся техника поставляется как со складов, так и от надёжных поставщиков из Европы&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Гарантия и запчасти на всю технику&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Мы предлагаем полный ассортимент запчастей, комплектующих и расходных материалов как оригинальных, так и рекомендованных производителем для всей линейки строительной техники с нашего склада и под заказ.
Подробнее на сайте: &lt;a href=&quot;https://diggertrade.com/&quot;&gt;https://diggertrade.com/ &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Эвакуатор в Гродно]]></title><description><![CDATA[Звоните ☎ 8029 7880708. Наши водители уже готовы выехать! Надёжная служба эвакуации вашего автомобиля с лучшей ценой в Гродно и области…]]></description><link>https://gatsby-casper.netlify.com/evacuatorvgrodno/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-casper.netlify.com/evacuatorvgrodno/</guid><pubDate>Mon, 25 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Звоните ☎ 8029 7880708. Наши водители уже готовы выехать!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Надёжная служба эвакуации вашего автомобиля с лучшей ценой в Гродно и области!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Просто позвоните - мы уже готовы выехать!&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Круглосуточный эвакуатор в Гродно - когда и при каких поломках автомобиля вызывать службу эвакуации&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Когда сломался ваш автомобиль, неисправна тормозная система, элементы подвески, колеса или неисправен двигатель - самое время вызвать эвакуатор. Тезво оцените ситуацию, определите свое местонахождение, обратите внимание на расположение неисправного автомобиля на проезжей части. Убедитесь в наличии документов и свободного доступа к ним, проверьте наличие и исправность буксировочного крюка в вашем автомобиле.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Как вызвать дешёвый эвакуатор в Гродно 24/7/365&lt;/h2&gt;
&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Обязательно убедитесь, что грузоподъемность эвакуатора соответствует разрешенной массе вашего автомобиля.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Уточните у водителя наличие подкатных тележек, в случае, если колеса вашего автомобиля заблокированы.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подготовьте оригиналы документов к автомобилю - водитель не возьмёт перевозить вам автомобиль без документов&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;h2&gt;ДЛЯ КОМПАНИЙ ПРЕДУСМОТРЕН БЕЗНАЛИЧНЫЙ РАСЧЕТ&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Наши цены фиксированные, без скрытых платежей. Окончательная стоимость эвакуции оговаривается индивидуально. Зависит от времени, места и условий эвакуации (автомобиль сильно разбитый или в кювете). А так же от маршрута и конечного пункта доставки&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Продажа строительной и специальной техники]]></title><description><![CDATA[Продажа строительной и специальной техники - у нас всегда можно купить мини-экскаваторы, мини-погрузчики, фронтальные погрузчики. А ещё…]]></description><link>https://gatsby-casper.netlify.com/maxitechnika/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-casper.netlify.com/maxitechnika/</guid><pubDate>Wed, 20 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Продажа строительной и специальной техники - у нас всегда можно купить мини-экскаваторы, мини-погрузчики, фронтальные погрузчики. А ещё запчасти, навесное оборудование и ГСМ.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://maxitechnika.com/&quot;&gt;Макситехника - продажа строительной и специальной техники&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Наша фирма предлагает строительную и специальную технику, а также запчасти, навесное оборудование и ГСМ. Работа осуществляется со всеми известными европейскими, американскими и японскими брендами.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://maxitechnika.com/&quot;&gt;У нас всегда можно купить мини-экскаваторы, мини-погрузчики, фронтальные погрузчики&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Почему стоит обратиться к нам? – Прежде всего, качество и небольшие сроки исполнения Вашего заказа, грамотный сервис и понимание того, что необходимо клиенту.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Мы предлагаем следующие услуги:&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Продажа строительной и специальной техники&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Инспекция оборудования в ЕС и СНГ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Реализация запасных частей и ГСМ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Комиссия оборудования&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Срочный выкуп&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Подбор оборудования под Ваши требования.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Стоит отметить отсутствие конфликтных ситуаций с нашими клиентами и полное сопровождение от момента Вашего первого звонка, до момента получения оборудования Вами. И конечно же, порядочность в отношении наших клиентов и наших конкурентов. Самый лучший показатель – качественная работа, он обо всем говорит.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Подробнее на сайте: &lt;a href=&quot;https://maxitechnika.com/&quot;&gt;https://maxitechnika.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Всё для бурения скважин]]></title><description><![CDATA[Мы предлагаем гидробуры и траншеекопатели знаменитого производителя DIGGA, а также запчасти, навесное оборудование.
Комплектующие для…]]></description><link>https://gatsby-casper.netlify.com/digga-trader/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-casper.netlify.com/digga-trader/</guid><pubDate>Fri, 15 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Мы предлагаем гидробуры и траншеекопатели знаменитого производителя DIGGA, а также запчасти, навесное оборудование.
Комплектующие для гидробуров и траншеекопателей&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://digga-trader.ru/&quot;&gt;Гидробуры и траншеекопатели DIGGA&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Почему стоит обратиться к нам?
– Прежде всего, качество и небольшие сроки исполнения Вашего заказа, грамотный сервис и понимание того, что необходимо клиенту!&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;&lt;a href=&quot;https://digga-trader.ru/&quot;&gt;Мы предлагаем следующие комплектующие&lt;/a&gt;&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Шнеки, зубы и пилоты для гидробуров DIGGA&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Цепи для траншеекопателей Digga BIGFOOT и HYDRIVE&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Стоит отметить отсутствие конфликтных ситуаций с нашими клиентами и полное сопровождение от момента Вашего первого звонка, до момента получения оборудования Вами. И конечно же, порядочность в отношении наших клиентов и наших конкурентов. Самый лучший показатель – качественная работа, он обо всем говорит.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Подробнее на сайте: &lt;a href=&quot;https://digga-trader.ru/&quot;&gt;https://digga-trader.ru/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Услуги по комплексной промывке труб, каналов, трубопроводов]]></title><description><![CDATA[Мы специализируется на предоставлении услуг по комплексной промывке труб, каналов, производственных трубопроводов, чистке фильтровальных…]]></description><link>https://gatsby-casper.netlify.com/cgs/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-casper.netlify.com/cgs/</guid><pubDate>Tue, 12 Mar 2019 00:00:00 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;Мы специализируется на предоставлении услуг по комплексной промывке труб, каналов, производственных трубопроводов, чистке фильтровальных установок, промывке емкостей из-под масло-нефтепродуктов, чистке теплообменников и технологических охладителей.&lt;/p&gt;
&lt;h1&gt;ОЧИСТКА РЕЗЕРВУАРОВ И ЕМКОСТЕЙ&lt;/h1&gt;
&lt;p&gt;Вся работа осуществляется оперативно - клиенту не придется тратить целый день, чтобы дождаться мастера. Если у заказчика появились какие - то проблемы со снятием любых покрытий, достаточно связаться с нашим оператором, оговорить все нюансы и сформировать заказ.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;ЧИСТКА ПОВЕРХНОСТЕЙ И СНЯТИЕ ПОКРЫТИЙ&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Почему стоит обратиться к нам? – Прежде всего, качество и небольшие сроки исполнения Вашего заказа, грамотный сервис и понимание того, что необходимо клиенту!&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;НАШИ УСЛУГИ&lt;/h2&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;ПРОЧИСТКА ТЕПЛООБМЕННИКОВ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ОЧИСТКА РЕЗЕРВУАРОВ И ЕМКОСТЕЙ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;ЧИСТКА ПОВЕРХНОСТЕЙ И СНЯТИЕ ПОКРЫТИЙ&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;СТРОИТЕЛЬНАЯ ПРОМЫШЛЕННОСТЬ&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Засорение ёмкостей и теплообменников, а также снятие и чистка поверхностей - это наиболее часто встречающиеся проблемы, с которыми к нам обращаются клиенты. Даже грамотная эксплуатация оборудования не поможет пользователям избежать накопления различного рода отложений на рабочих поверхностях. А в случае с проведением санации поверхностей на каком-нибудь объекте, типа моста, простейшими средствами типа щетки и растворителя не справишься - только с помощью воды высокого давления. Также мы осуществляем профилактическую очистку емкостей, снятие лакокрасочного покрытия и удаление различных надписей со стен зданий. В нашем распоряжении есть вся необходимая спецтехника для чистки и санации поверхностей, теплообменников, различного рода емкостей, а также большой опыт работы в данной сфере. Наши специалисты знают, как правильно и качественно выполнить все заказанные работы.&lt;/p&gt;</content:encoded></item><item><title><![CDATA[Добро пожаловать в Unimag]]></title><description><![CDATA[По статистике Bright Edge, 51% всех посетителей В2В и В2С сайтов приходят из поисковых систем. При этом, SEO-трафик даёт больше всего дохода…]]></description><link>https://gatsby-casper.netlify.com/welcome/</link><guid isPermaLink="false">https://gatsby-casper.netlify.com/welcome/</guid><pubDate>Mon, 06 Jan 1000 23:46:37 GMT</pubDate><content:encoded>&lt;p&gt;По статистике Bright Edge, 51% всех посетителей В2В и В2С сайтов приходят из поисковых систем. При этом, SEO-трафик даёт больше всего дохода: от 40 до 55% в зависимости от сферы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но поисковый трафик не появляется сам по себе — чтобы люди приходили из поиска сайт нужно оптимизировать. В том числе и за счет повышения ссылочной массы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Допустим, у вас есть интернет-магазин или блог. Вы долго работали над ним: наполняли полезным контентом и регулярно обновляли. Но читателей всё нет.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Причин у этого всего две:&lt;/p&gt;
&lt;div class=&quot;gatsby-highlight&quot; data-language=&quot;text&quot;&gt;&lt;pre class=&quot;language-text&quot;&gt;&lt;code class=&quot;language-text&quot;&gt;1) Ваш блог слишком юный – даже при грамотной оптимизации нужно около 6-12 месяцев, 
чтобы сайт попал в топ Google или Yandex.
2) Вы не оптимизируете блог под популярные поисковые системы.&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Грамотная поисковая оптимизация позволяет привлечь бесплатный трафик и добиться постоянного притока тысяч читателей.
А увиличение ссылочной массы поможет поднять ваш сайт в поисковой выдаче.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Для чего нужна поисковая оптимизация&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Поисковая оптимизация сайта, блога, форума, корпоративного или новостного сайта (SEO — Search Engine Optimization) включает в себя ряд действий, направленных на улучшение видимости сайта в поисковых системах: Google, Яндекс и других.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А дальше всё просто: увеличивается видимость (количество пользователей, которые увидят ваш сайт по запросу, введённому в строку поиска), возрастает количество посетителей из бесплатного поиска и, соответственно, растёт успех вашего блога или целого бизнеса.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Поисковое продвижение считается самым дешевым вариантом, но чтобы увидеть первые результаты, нужно проявить терпение.  При этом никаких гарантий вам никто не даст. Об этом сообщает и Google, подчеркивая, что «приоритетных мест в Google не существует».&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Продвигаем качественным контентом&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Не секрет, что важная часть любой оптимизации - это контент.
И чем более качественный контент у сайта, тем выше доверие к сайту со стороны поисковых систем.
На нашем сайте мы пишем только качественный контент, все статьи проходят проверку на уникальность через text.ru.
А если хотите заказать размещение статьи на нашем сайте, воспользуйтесь биржей Kwork - это гарантия качественного выполнения работы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Вот ссылка для заказа: &lt;a href=&quot;https://kwork.ru/links/15443026/statya-s-3-zhirnymi-ssylkami-s-sayta-s-iks-11000&quot;&gt;https://kwork.ru/links/15443026/statya-s-3-zhirnymi-ssylkami-s-sayta-s-iks-11000&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Всего за 750 рублей вы получаете статью, в которой размещены две анкорные ссылки в тегах H2, H3 и одну безанкорную в конце статьи.&lt;/p&gt;</content:encoded></item></channel></rss>